Čau Maminko! Žiju v Praze 1 rok s klukém z Ruska. Je on můj kamoš. Taky jako I studuje Češtinu na univerzite. On je zajimávij kluk, protože umí Angličtinu, Španelštinu a Nemecky. Modíme spolu na proházky bavime se, pijeme pivo. On je zubař jako I, proto máme hodne tem pro mluvení. Je visoký, krasný a má kudrnaté vlasy. Napišu te příšti nědele, až se vratime s proházky! Čau Adam
